好撚多南亞佬賣芒果

屌你老母
邊區都有咁

本地小販捉到咁7嚴

食環人呢 屌你老母

陣間再清算，而家阻止左信用評分先